個腦入面好似打交咁，好矛盾

由細到大都好想可以出人頭地，有一番作為
但現實係對自己好冇自信，好似乜都做唔好
根本自己都覺得自己好廢

最廢就係明知自己有問題都唔肯努力改變

好似讀書咁，明知要努力先可以有好成績
但我「覺得」努力咗都係冇結果
所以任由自己hea讀
雖然成績唔算太差，但我內心總相信如果有努力一定會更好（呢種諗法連自己都想俾膠 ）

到今時今日都未揾到自己想做嘅方向，又冇一樣嘢特別突出
但我只係知自己唔甘心做個打工仔
所以夜闌人靜就會諗下可以做啲咩有意義又揾到錢嘅嘢
結果係諗到啲嘢，但冇咁嘅能力去實行
無論係知識定係人脈
然後又唔知要喺邊度入手開始準備
於是之後繼續過好冇人生意義的生活

Woo 無心睡眠

你都係呀

認真小小覆 我成日都咁諗 但覺得自己無力去跳出舒適圈

#metoo

訓架啦 成日忍唔住訓前碌下連登

會唔會係自己太大諗頭，不自量力？
可能跳出咗都會失敗
正如有句話，紅花再靚都要綠葉陪襯
可能世界上就係要有打雜嘅人？

我係咁諗
我一早就想跳出個舒適圈好耐
但我覺得自己冇呢個本事
所以到去冇再去做其他嘢
我而家嘅生活真係太舒適 有份固定嘅工
固定嘅生活 可能開始覺得好沉悶掛

另一個我？

我熟習咗一份工之後，
就會勁唔想返（返緊pt，明知射波唔好，但我就係勁唔想返）
唔知係工作內容太悶，
定係同同事熟咗，要打交道我覺得好煩

所以打工又打唔到
創業又冇能力
好失敗呀我

原來咁多人都咁諗

以為篇嘢係我自己打嘅

個個都係咁其實

大家點樣喺現實同理想中間揾到平衡？